真心 現在有咩方法可以令社會大部分人,都有特赦義士的思想?

真心 現在有咩方法可以令社會大部分人,都有特赦義士的思想?

每位被告義士要大量求情信

成功爭取5大訴求

五大訴求缺一不可

更多義士被捕

其實而家基本人好多人都覺得而家被捕的人都有律師幫手, 加上好多都係黑警鳩拉, 要真係上到庭, 罪名成立的唔會有幾多單, 所以呢個五大訴求之一似乎唔係咁多人去專注

點都好, 我覺得目前為止, 都係唔好再被捕就真

特赦唔洗諗，除非新政府上台

諗下點樣打甩暴動/判唔洗坐監/無罪釋放

唔想佢地白坐幾年
盡量減低刑責